北角放學啦

北角放學啦
炮台山 過北角。鰂魚涌過北角會罰留堂